今日如果發生大件事，即民主派知名人仕去到美國領事館避，而其他人請返屋企大覺訓

等解放軍進場可能已經太遲